以為拍咗拖就老馮要扑野既，都係冇品味低等生物

戀愛邊使做愛
識拍拖既一定唔會扑野

真

樓豬不舉死虧佬 FCED